# README #

### What is this repository for? ###

Este repositorio es para el proyecto de Calibracion de Camara del curso de Imagenes.

### Team ##
* Marchelo Bragagnini,
* Angela Mayhua,
* Gerar Quispe

### How do I get set up? ###

Proyecto QT, OpenCV 2.4, G++ 4.8.4, QT 5.2.1

	